# Документация АИК ПАК (модуль ЭТП)

* [Разворачивание проекта](how-to-install)
* [Работа с репозиторием и ветками](git-branches)
* [Работа с консолью приложения](console)

## Интеграции с внешними системами


## Интеграция с открытой частью


* [Общее описание методов и способов интеграции](Интеграция/Открытая%20часть/Общее-описание-методов-и-способов-интеграци)
* [Описание формата JSON API](Интеграция/Открытая%20часть/Описание-формата-JSON-API)
* [Информация о возвращаемых ошибках](Интеграция/Открытая%20часть/Описание-обработчиков-ошибок)
* Методы
    * Процедуры
        * [Получение списка процедур](Интеграция/Открытая%20часть/Методы/Получение-списка-процедур)
        * [Получение постраничного списка процедур](Интеграция/Открытая%20часть/Методы/Получение-списка-процедур-(постранично))
        * [Получение информации о процедуре](Интеграция/Открытая%20часть/Методы/Получение-подробной-информации-о-процедуре)
    * Контрагенты
        * [Получение списка контрагентов](Интеграция/Открытая%20часть/Методы/Получение-списка-контрагентов)
        * [Получение информации о контрагенте](Интеграция/Открытая%20часть/Методы/Получение-информации-о-контрагенте)
        
## Интеграция с модулями АИК ПАК
* [Общее описание методов и способов интеграции](Интеграция/ЭТП/Общее-описание-методов-и-способов-интеграции)
* [Авторизация в системе](Интеграция/ЭТП/Авторизация)
* Интеграция с модулем Электронной торговой площадки (ЭТП)
    * [Описание подключения к модулю](Интеграция/ЭТП/Подключение)
    * Процедуры
        * [Получение списка опубликованных процедур](Интеграция/ЭТП/Методы/Получение-списка-опубликованных-процедур)
        * [Получение информации о процедуре](Интеграция/ЭТП/Методы/Получение-информации-о-процедуре)
        * [Получение протоколов процедуры](Интеграция/ЭТП/Методы/Получение-протоколов-процедуры)
        * [Создание черновика процедуры](Интеграция/ЭТП/Методы/Создание-черновика-процедуры)
    * Договоры
        * [Получение информации о договорах процедуры](Интеграция/ЭТП/Методы/Получение-информации-о-договорах-процедуры)
* Интеграция с модулем Корпоративного интернет магазина (КИМ)
    * [Описание подключения к модулю](Интеграция/ЭТП/Подключение)
    * Ценовые запросы
        * [Информация о ценовом запросе](Интеграция/КИМ/Методы/Информация-о-ценовом-запросе)
    * Прямые заказы
        * [Информация о прямом заказе](Интеграция/КИМ/Методы/Информация-о-прямом-заказе)
* Интеграция с модулем Планирования
    * [Описание подключения к модулю](Интеграция/ЭТП/Подключение)
    * План-закупок
        * [Получение информации о доступных планах закупок](Интеграция/Планирование/Методы/Получение-информации-о-доступных-планах-закупок)
        * [Получение информации о позициях плана закупок](Интеграция/Планирование/Методы/Получение-информации-о-позициях-плана-закупок)
        * [Получение информации о позиции плана закупок](Интеграция/Планирование/Методы/Получение-информации-о-позиции-плана-закупок)
          
